0.3.0 :
- Ajouts des reçus fiscaux et des reçus sur des cotisations :
- Génération du cerfa pour reçu fiscaux, paramètres disponibles dans la config
- Ajout d'une page d'aide
- L'identité des destinataires membres est maintenant définie selon la configuration de Garradin, et non plus de manière statique sur la colonne "nom"
- Suppression de la classe Facturation\Config pour utiliser celle que propose Garradin
- Ajout du champs de numéro RNA


0.2.0 :
- Stockage des désignations des documents changé de serialize à json_decode
- Petites améliorations sur les formulaires